油塘 大本型 Food court 小南洋 執左了

d鍊奶奶茶同海南雞都好正
原來執埋最後一間了

唔撚係掛
成日去食海南雞飯

前排去見裝修就好耐去既然執埋

琴日見佢開返food court 諗住去飲個奶茶
點知開左間旺記冰室
只可以講唔難食 但真係唔特別好食囉

旺記個鼓油我覺得唔好食

有間 日式蛋包飯好正
透明廚窗睇住佢整

港式燒味、炑八和八番屋 遲啲才裝修完

抵啦咁垃圾

日式蛋包飯有冇留到? 定都執左??

琴日食tea set 真係普通到唔普通既茶記貨色

透明廚窗睇住佢整

這句你睇唔明嗎？
凡立貝2粒、雞扒蛋包飯，59蚊

除咗旺記 仲有冇咩新開？
以前個food court啲嘢好垃圾

果個咁既food court間間都咁難食

章魚無雙

茶走識唔識？

小南洋正, 個架喱雞麵

成個food court唯一食得既一間，居然執左